貼一首你近期狂loop嘅歌

人車誌

前排春秋
呢排失憶蝴蝶同垃圾

who dat who dat who dat boy

Perfect pillow

非走不可

我們萬眾一心!!!

大吟釀 , 明信片 kolor

如果雨之後

Heyo - 盛夏的舞

座右銘

HO ball

毒撚歌

Poor u

愛不起

步步 五月天

細個聽覺得好MK 依家聽好有feel

Rewrite the stars

We don’t talk anymore

等你下課

From now on

假使世界原來不你預期

電話響起了，你要說話了

samee

IDGAF

Demons - Joji

後來

傾城一笑

Aimer把聲真係好正

早班火車

This is me

手寫的從前

阿貓阿狗

有心人

空空如也

離魂記

クリスマスソング

Joji

勞斯萊斯

hymn for the weekend

avenged sevenfold - so far away

Frank

ONE OK ROCK - Wherever You Are

靈魂相認

飛砂

所有錯誤從我這裏落幕 別跟著我 銘心刻骨

愛比死更冷

擱淺

冷冷雨 汪汪汪

G都識唱歌？

愛不等於一起

係有d舊 但我好仲意呢首

再不再見 cAllstar

睇完演唱會之後就無停過日日loop住

演員

Never enough

願可做你 腳下那堆爛泥

缺

Love ain’t red

F.I.R. 唐吉訶德

失戀太少
分咗手半年，但係冇忘記到不特止，仲要越嚟越掛住佢
次次聽都喊，但係晚晚都聽... 晚晚都失眠
「為何昨日情大不過恨」
初戀呀！

告白氣球

你 田馥甄

戒煙 李榮浩

熱帶雨林 - 陳奕迅

盧廣仲 陪我去青康藏高原

如果我是你

痴撚線 樓主首咩歌
第一次聽到咁靚既女聲

追光者

時間靜止器

玉女掌門人

𨳒你老母

幾分之分

驚唔驚比人ban埋 咪撚再貼麻友啦

ban 都無計啦

垃圾

Endless rain

大家都豬完0-3,唔洗咁講嘢嘅

loop 緊垃圾

笑死

古巨基 - 歡樂今宵

想抱 但熱戀得不到知己也做不到的

天煞孤星

rubber band 一早地下鐵

Drunk

春秋

掛住你

未来の僕らは知ってるよ